只相信真相，而不信陰謀論

活在陰謀論下，成個人會變成藍屍，癈物

凡事求真，才令人進步

這裡是連登

這裡。。。？

黃絲和藍絲都熱愛陰謀論。

唔講陰謀論，真相會嚇死黃絲和藍絲：

1）美國沒有心害中國，而係想幫中國（藍絲唔會相信）。
2）逃犯條例真係想捉犯人，唔係想捉民主政治人士（黃絲唔會信）